[突發] 世衛終於將武漢肺炎定性為國際公共衛生緊急事件

記者會live 緊

中国冇錢課金了

又讚支那，屌你老母奶共世衛

定黎做咩，中國唔使外國勢力幫呀

急到面都唔要了

中國真強大了

奶共譚德塞我屌你老母

唔需要佢地啦，話知你宣佈地球爆炸

Wfc 定左武漢做疫區再同我講

記者話中國根本唔透明
條奶共譚仲係度幫中國兜
屌你老母返非洲啦

"The main reason is not what is happening in China but what is happening in other countries," said WHO chief Tedros Adhanom Ghebreyesus, making the announcement at a press conference in Geneva.

The concern is that it could spread to countries with weaker health systems.

記者語氣有啲嬲嬲豬

口交部過口交部

錢只夠去到尋日

有無懶人包，定完會點

雞珍

學咗 Trump 嗰套：President Xi is my good friend

終於冇錢

佢撚係
President Xi is my master 就有

世衛落場班國家幫拖同協調全球防疫措施

傻豬黎 共衛都好信